（多圖）比你地睇下痴線佬有幾痴線

事源 以前返餐廳識到啲朋友，其中依個唔知做乜撚鍾意我
佢係個有嚴重FF既毒撚，本身覺得佢幾好人，識落就知好恐怖，之後辭左職好耐，無啦啦搵我

無錯!就係仙氣!

痴線佬

仙氣post

同仙氣毒撚比，依個好閑啫

9痕想揾西屌姐 同時間send俾幾十條女 睇下邊個傻妹送上門

樓主是咪靚女

仲有大把野睇，唔洗咁心急

太自我中心 明明人地當佢路人 佢仲當自己同人有千絲萬縷既關係

佢對你做左d乜呀

有冇jer pic ?

留明睇痴線佬

真係好多毒撚都有妄想症

快啦臭雞

佢做左D咩係好追過份? 定係9 up?

劉明

咁你快撚d 啦屌你

因為我無拍過拖

講下發生過咩事啊大佬
一陣原來佢倒瀉水冇道歉你嬲左佢都得架

死八婆 放我啲對話出黎

唔理佢仲不斷自

lm

毒撚係輸在自我中心。毒撚們醒下啦

擺明係狗公

我的天喔...

我有個fd又係嚴重ff
街上d女經過望佢一眼就從心底覺得人地鐘意佢
痴撚線

Gay

創意台

鳩噏嫁屌！！
解釋返
佢鍾意我果段期間我仲喺餐廳做緊PT，因為我唔show佢，佢就鍾意左另一個 不過根本同我冇任何關係，我當佢係同事

佢話好過份係指佢鍾意另一個

完?

一往情深啊

推

我比較想睇你係ig既笑容

f5
仲有冇
條友真係好撚痴線

好恐怖

就係咁，睇到我好想嘔，唔知仲以為我同佢拍過拖

推到有jer圖

好痴線 仙氣徒弟

我保證乜都冇，咪信佢

推薦動漫俾你
乜依家啲毒撚咁溝女架咩

媽呀

介紹埋佢伯母

樓主好靚女?

樓主快d原諒人地啦

佢唔係狗公，衰啲講因為佢外表令佢做唔到

係咪同仙氣同一個人黎

IG BLOCK鳩埋佢啦

繼續po

痴線

屌你老母死港女唔受溝都唔洗貼人上黎呀

想睇絲打既笑容

More more

咁你block7左佢未 ?

唔好block啦, Block左仲邊有野睇

睇返都打冷震

屌，咪又係樣的問題，試下金城武吳彥祖毒撚格，啲女都爭著送上門啦

block左

5月25去到7月 咁長氣

忍唔住 真係忍唔住po上黎

我有個fd之前都係比個咁既人纏住左
每日send十幾段野比我個fd 好似寫日記咁 我個fd唔理佢都照send
之後我個fd block左佢啦 佢又用另一個電話打黎 勁恐怖

你可唔可以有d咩一次過post晒

想睇個樣多啲

cls 沉迷動漫既人係咪都一樣傻傻地

大學女同學都有俾呢D痴線佬纏住
STALKER 加FB MSG單機

我愛樓主

佢未拍過拖，亦都知道自己有問題想去改
雖然佢真係唔識同好煩
但你咁做同欺凌弱小有咩分別

一模一樣

老老77， 如果佢唔講呢d ff野， 而係每日分享自己生活 純粹想搵你傾計咁，
唔理你有冇覆都照send 咁又算唔算痴線

巴打就係果個毒撚

好多毒撚都係咁

咪撚扮正義啦屌你

樓上又有一位

勞資糾紛

屌你係咪果個事主呀
雞雞雞你老母咪雞囉

如果佢係痴線毒撚應該會秒回

點會隔咁多日先回你

利申：秒回撚

一次過po曬啲圖出黎啦屌

巴打花式推post

其實個毒撚係咪就係樓主
因為我都係有兩個whatsapp有時自己同自己ff
脷伸:毒撚

有點興趣
樓主好靚女？

點解唔講下D好HURT佢既說話?

可能覆緊好多個好似樓主咁既受害者

仲有冇

岑晉晴男版

agger路又搞事

最忌同痴線佬有交流, 一陣佢以為你比signal佢

好似見到自己

事主出現了

我諗佢要改一早改左 咁大個人就黎三字頭，仲要人教？

More!!!

當事人 ？

hurt佢=耍花槍

其實連登都有唔少呢類咁既毒撚
不過係未去到佢咁嚴重姐

push

我覺得算 除非你地熟

屌肯繼續post 相未

咁你貼上黎有咩目的？又唔係教人點對付痴線佬
純粹貼佢出黎比人恥笑
心理變態？

唔敢睇 我都試過咁樣同女仔講野

G

雞 咁煩又唔block?

貼出黎比大家食花生

要做正義撚咪上連登

好撚9 樓主
wtsapp 唔block鳩人等佢繼續send

屌真係好撚痴線
真係成個網上痴漢
樓主返屋企小心D

咁男仔想追女，但女方又ws一直冷淡應對，係咪收皮算，好過不斷被藍剔

咪一鳩樣煩撚住哂 感情台大把毒撚都係咁

講唔出口 唔識鬧人

樓主你地係住附近

男主角出現了
果然搵毒撚都係上嚟連登最快

屌笑到仆街
呢啲毒撚應該真係自信過高以為周街啲女望一眼都係鍾意佢

比你發現左

我以為有幾痴線，淨係打幾隻字就貼上黎
on9

極危險

乜都唔po得咁連登冇野睇啦 冇開名電話都嘈
你唔出聲冇人知係你

樓主自己都暗爽，享受比痴線佬煩

block 咗佢wtsapp 算啦

屌你牙樓主做咩po我出黎

我之前返餐廳都遇過個痴線廚房佬
佢好奇怪，全餐廳都唔會理佢
有老婆仔女，但會成日私下whatsapp啲女仔，又話咩好錫你呀嗰啲，諗起都寒

咁都唔夠痴線?
巴打你就係佢呢種人

點解你要貼我出黎呀
我都係愛你姐

好撚恐怖

7頁已經引到幾個痴線毒撚出黎

樓主你既嗜好同我一樣，我地真係好夾。
容許我做下個痴線佬嗎？

您的
青山院友上

明屌鳩你啦死港女
貼人出黎恥笑以為好威

Agger路快啲返屋企拉
因間又畀人清算

有幾痴線？未跳出個mon
井底之蛙

毒撚姐 佢比人耍幾次就知咩事架啦

😂笑死
有無多啲
樓上咁激動係咪見到自己影子

反面教材
笑下之餘都真係要檢討自己

咪矮化毒撚

屌 唔係呀，啱啱block左喇，一場同事本身佢冇咁痴線
依家先識驚

打哂冷震

樓主一定好令女 引埋哂D痴線佬出黎

錄音，相，片都未有，level 1 痴線佬姐

個個我泥架ching
Diu樓主好地地po我出泥

其實啲對話係樓主send比自己

無人想恥笑，係提各位巴打要小心自己女友返工比人stalk姐

加速

我無痴線

屌唔好block啦好慘架人地

明明我先係同樓主傾計的那個人，你行開一邊啦

話人雞嗰啲，其實係咪身同感受先咁撚大怨氣

樓主翻屋企認真小心啲
呢啲人分分鐘得唔到你個心就傷害你個人

講真應該正常女仔都比人STALK過,我條女本身都唔係特別靚都日日返工比人跟,越黎越多痴線佬

樓主做邊間吉豚屋

你太理性 我太感性
我地之間係唔會有愛情出現架

睇到動漫果句笑到仆街

係唔係樓主搵兩部電話自己互send,再post上來呃like呀？

但我的英雄學院係幾好睇嘅

樓主一係唔好應佢一係block 7佢
你一應 佢咪覺得有機繼續send俾你

呢段真係好撚痴線

個個都睇得，就係冇我份

係咪有真事主？

精彩

仲有冇圖啊

樓主 我都鐘意海賊王,可唔可以識你

More

好撚痴線 樓主貼埋佢icon同樣出來
再sd條link比佢 當備個案啦

搞到我都想識下樓主

痴撚線

屌你老母 呢啲真係痴線佬
唔理佢又照講講講 屌你老母 咁大個人 識寫個醜字 唔好再痴埋黎啦
支持絲打繼續post佢

原諒我當天不懂得珍惜
只知任性，壞事情
我愛妳呀呀呀呀~

其實rosema 條毒撚開頭溝佢都係咁單機， 直至條毒撚係好多個國家寄名信片比佢，之後

真心 巴打們除非好確定個女仔都對動漫有興趣
如果唔係咪介紹動漫/人物做話題

依d痴線佬好多時block左都揾假電話再add
夜晚又會無啦啦打黎
send個d時間唔定時真係痴撚線
有幾個fd試過

仙氣2.0

屌你老母 我咁愛你 做咩要post我出黎？
記唔記得邊個偷偷比係廚房令隻雞脾比你食搞到比事頭罵？
你發脾氣屌個客都係我幫你孭飛架！
我咁愛你！係 我係牛脾氣d長氣d！
都係因為 我愛你！
今晚大家有咩就傾曬佢 無無謂比其他世俗眼光影響到
係你樓下等你 我知你住邊知你點搭車

send 返呢個post 條link 俾佢睇

好撚癡線

痴撚線
睇到打尿震

想睇毒撚相

樓主間接辣著毒撚啲火
其實入唔入到佢騷擾罪？

介紹動漫嗰到笑左

以前有個毒撚又係甘樣煩我
仲會話夜晚諗住我想同我做愛

喔

cls

會唔會太痴線

個喔字

屌我支持毒撚
鐘意條女有問題咩
毒撚唔可以進取 公平咩?

笑撚死

我唔騷擾你了，最後一句，我真係。。。
之後16分鐘後又黎料

睇呢個post就知連登多毒撚
身同感受屌返樓豬轉頭

毒撚真係痴撚線

究竟佢講左幾多次最後一句

事主已經係有妄想證嘅地步
樓主自己出入小心D啦

求ig

點解會咁撚癲

屌 就係呢d人搞到睇動畫就一定係痴線佬
明明我係欣賞緊d畫

呢D咁厚面皮既狗公真係好嘔心

點解唔BLOCK佢?

拎多d 料放上黎娛樂大家 lo

癲撚左 係咁ff

屌你老米 原來又係賣廣告

條友應該睇開精神料，樓主小心d

confirm左樓主係死港女臭雞了

對唔住

我都係太掛住你者，駛唔駛放我上黎

依家block左喇

"受到挫折會快D企返起身"
唔怪得可以咁死纏爛打

唉 毒撚真係好慘

我以前都試過類似 自己成日幻想

不過無呢條友咁癲

希望樓主快d脫離毒撚騷擾

話唔定佢喺間房貼曬你D相

block=ko

死痴線佬 開口兩句 如果條女唔覆你/超hea覆都唔洗再哂時間啦 仲要咁痴漢

無啦啦推薦動漫比你睇，呢個好笑

好想事主貼返樓主出黎。睇下係咪美若天仙

真係好痴線

樓主係雞係公廁 一早封撚左佢咪唔洗睇

想聽下個故仔先

我只係愛上你 點解你要post我上嚟

我有套戲想看 壞蛋掌門人3 我下星期日夜晚得閒 樓主可以陪我去看嗎？看完各自回家

咪理上面班假膠啦
樓主唔好block佢
我想追故

以前識個類似既男仔 佢想追佢女神 日日洗女神whatsapp 後尾比佢女神通街 差唔多成個科系都知 之後沒人敢同佢玩 不過條女係幾索

利申 唔熟

Joannababy (仙氣)

沉迷動漫d毒撚真係好癡線

有冇吉豚屋舊同事
樓主應該好正

唔好再搵我

食飯？

其實講左咁耐 點解樓豬唔block左佢 仲要擺佢上黎撚佢 明明一早bk左就解決哂

no

個男仔一定好樣衰

樓主撚狗模式

幾好笑
做咩要block
Block左陣間佢連寄託都冇埋

使唔使POST我出黎呀8婆

Post上黎俾大家笑下咪幾好

樓主你直接了斷佢啦
利申：毒撚 有時都想繼續煩住佢 只係冇膽

樓主唔撚想理佢咪block囉 唔撚明有乜好擺上黎
係想擺上黎比人笑就唔撚該講明 但唔好扮撚哂受害者啦

啱呀 驚佢上頭條 都係唔好block

推到有圖

唔好block，俾我地笑下

收到風樓主好索

小心block完佢 走左去自殺

知唔知咩叫自知之明？

索唔索有咩關係

樓主最撚港女就係扮晒受害者咁
根本佢就暗爽

點解仲會應機唔block....

見到d同類俾人當狗咁撚好傷心呀
唔鐘意咪番去動物台囉死毒撚

吉豚屋 我前排都返過pt wo 樓主邊間

積仙氣天界波

我知架,你咁做無非想激我姐
呢次只係小小既難關,我相信我地只要跨過呢道牆
第時結婚之後一定會美滿好多

求下你,俾多次機會我啦

留名

個「喔」令我諗起呢個emoji 「😮」

blk嚟做咩 磨牙

叫樓主bk撚左佢就係同類？自我中心得好撚緊要

想我嬲? d friend

好好笑 樓主繼續貼

好多毒撚出黎護同類

事主好慘，只係想搵個希望追下女仔
仲要比樓主笑柒

係咪驚block左佢會做D更痴線既野所以唔block?

想知條友咩樣, 可唔可以形容下

block左咪無故追好想跟個位巴打學追女仔

樓主我都試過 仲要三九唔識七，一開始都hea覆下，之後每日問我做咩唔覆佢，我話忙，佢問我忙咩叫我報告返比佢聽

中上,有肌肉, 親戚讚靚仔

Bk撚左佢 樓主佢好 對條垃圾又好 依加樓主就係擺明戴撚住光環黎撚佢 唔bk扮含蓄 咁都有人出黎護主

毒撚們出哂黎幫返毒撚真係笑撚死人

樓主block左了
好似係

今晚潘頓去馬？

樓主係賤貨

淫雞

diu 去到邊都俾人問

人地都已經bk晒名，拎出黎笑下討論下有咩問題，成班毒撚係度幫毒撚，真係笑撚死人

又玩拉停？

我係毒撚

係 唔係話睇動漫既人毒 但由個條友講出黎特別毒

樓主講到明拎佢出黎笑唔係問題 但唔好又要戴撚住光環 扮哂受害者黎撚真係好嘔心 咁都有班護主衝出黎

八婆 我都係愛你姐 駛唔駛玩咁大

笑到要扮受害者？

何止扮, 直情係啦

雞

。。。。

話左樓主係臭貨

臭到

都知連登多mk架啦，咁樣玩毒撚都有人撐

樓主塊爛臭閪狗都唔撚屌

俾狗屌

樓主有冇睇我的英雄學院

咪臭系 試下單野換轉角色 連登仔會屌柒樓主玩女人

比厹煩左好耐 但又唔想咁衰block左佢 含蓄少少撚完佢post佢上連登呃下正皮先

如果個毒撚真係好似英雄學院個主角咁
我念樓豬都有排煩

笑你就笑啦你班撚樣
係都要扮假膠拉開話題
你班撚樣又唔係好笑有趣，成班弱智仔咁自己講自己笑
搞到d po原本好睇都變垃圾po

有幾個痴線毒撚爭住話人係雞 一定唔識溝女兼冇女
樓主又冇收佢兵 咁直接拒絕人 咁都俾人話係雞

拎到樓主ig未呀

問題係樓主都冇玩9人，又冇當佢ATM，之後比人話臭雞，人唔笑狗都吠啦

我有樓主ig,有冇人想睇？

事主搵左幾個幫手黎

扮有既死全家

係直接既就晨早block撚左啦

利申 冇講過樓主係雞

義和b真定假牙

呢d唔係毒撚 係痴線佬喎
痴線佬都好維護?

以為有jer睇，點知得普通野

邊間吉豚？如果係我樓下嗰間我唔敢去食喇
點知條友會唔會加料

留名睇樓主block 完痴線佬之後比連登仔話 係扮曬野懶高鬥既臭雞 狗也不屌

係呀我係樓主隻兵，專登入黎護航
我段野有無幫過樓主一句?
我係屌鳩你班撚樣唔好笑自以為風趣呀
駁唔到就想屈鳩人?
連登變垃圾就係多得你班撚樣

香港痴線佬真多

真人樣衰過ig相好多，一定有ps

之前冇block係我問題 但已經block左喇，貪佢夠煩唔block咩

咁撚多仙氣毒撚

風你老母趣咩 成件事就係事主撚完人狗仲要戴哂光環扮鄰家少女先會比人鬧臭雞 唔撚知人講緊乜就爬文啦話人垃圾

我講緊條毒撚搵幫手

唔好話係咪痴線佬先，我都係毒撚，試過瘋狂煩9人，到最後比人討厭是正常，條友應該自已檢討做乜撚野條女要咁對自已，有料就搵方法溝人返黎，唔係不斷煩9 人，令到人地更討厭自已

成班毒撚搞串個場

毒撚邊有朋友架

係咪叫Raymond
之前公司有個PT 都好喪 無端端whatsapp 唱歌我聽
有次whatsapp 叫佢拎個file 落樓下簽名 佢以為我中意佢要搞地下情

嘩， 病入膏肓呀，毒到入骨髓

推薦動畫毒到打冷震

你個人好感性 我就好理性

笑到肚痛

無前聞點知你兩個之前發生咩事，就咁睇佢想翻卓你啫，你唔受咪block 佢囉，放上嚟做咩

個痴線佬係咪姓鄭

個個塊閪你都冇得屌架啦

我都明 溝女一急就好易變煩膠
但條友似係上哂腦 冇得救個隻 人地單字回 佢都幻想到拍拖結婚 痴線...

樓主所講既餐廳係唔係女僕？
我都係一個毒撚 雖然呢條友真係有啲過份
但係樓主你都唔好咁樣post人地上黎
利申：未試過主動pm女仔

你2個都叫哈密瓜

你由頭追po la

巴打你咪呀咁都一樣黐線呀

利申返先，搭小巴係同其他同事一齊，我冇同佢講啲咩，廢事你地又屌鳩我

47$7!475'&6'97&6%!6!375"'

關咩事

好癲

艾斯

呢啲毒撚真係好好笑。
個女仔都唔理你啦，仲要自作多情，係度幻想個女仔同佢有好多經歷好多事發生過。

好撚痴線

樓主more

天啊

我有套漫畫推薦比樓主看 如月群真 我的正能量都係看如月群真個到黎的 呢套你看完會學到好多野

我其實諗 當你好鍾意一個人 但佢又唔show你 你又唔想放棄 都唔知點算好
利申 唔係我

fast la

風氣到最後一定係屌個女仔

你就係雞蟲

其實我地唔係好熟

我知道 不過我唔討厭你

冇都唔想識個盲撚

我係女仔都覺得佢癡線 無啦啦叫人追動漫 發生咩事

佢已經毒到將漫畫融入生命

你唔應佢，佢自然會無癮唔再搵你

sorry囉 唔好起我底 普通人一個

笑到碌地
Btw，樓主正妹?

一次過post好無

睇圖睇日期啦

求樓主真人相

😂🤣

同埋傾得多自然就熟啦

食花生
樓主繼續post啦 警惕世人
個毒撚9成有連登 比佢睇完反省下自己有幾痴線

不能同意更多

樓主咪撚理d波台痲佬啦

樓主真係應該一早block
我返pt識過一條友 傻下傻下毒撚
好似你咁樣煩你 不過係叫我陪佢玩

利申 我男人黎嫁 你都要煩鳩我 我屌你老母

點睇都係動漫台喎

樓主真人

冇波睇既時間咪睇動漫

條女幾大?

冇野睇啦？

有啲似台灣個鬼妹樣明星..

好撚好笑

樓主千其唔好block佢
你一block，
佢好可能會用第2個number搵你
上你IG用新account搵你
搵你地址寫信俾你
去你屋企樓下搵你
去你新公司/學校搵你
再痴線D,搵你D朋友叫佢地幫手tum你
搵你男朋友講數

如果係真ge話

都幾癲
個男仔完全伙自己幻想世界

raymond
我都識一個又係咁痴線喎
個口一哄埋黎臭到呢

我話上面阿古路果d呀

做人最緊要有自知之名

咁都唔痴線？

自知之名就係唔好溝女 單身一世算

係難怪條友咁痴情既

呢啲痴線佬真係周圍都有
之前fb見過有條友搵女
話係邊度見到個女女 入緊門口時衝左上去幫女女開門
然後女女對佢笑一笑佢就以為女女都鐘意佢
然後就上左fb搵人
Fb仲有人話好浪漫

Btw樓主自己小心啲 毒撚幻想破滅都唔知會唔會發癲

冇啦啦起埋人底

繼續出

如月群真撚係漫畫名

偽毒死開啦

利申有睇如月群真常春莊

哦 原來係處

屌條毒撚好恐怖 但你有比佢follow ig?

「我知道，不過我唔討厭你」

其實我的英雄學院都幾好睇

有相了 上硬熱門留個靚名等起底

又幾好笑
可以同你男朋友分享下

係愛啊哈利！

唔怪得個毒撚咁癲啦

好撚變態

屌佢老母 share下就起撚哂鋼

屌你唔受溝姐
洗唔洗放我上黎

呢種係痴線厹

唔好blk我啦

約佢出黎同你男朋友隻揪
叫佢輸左唔好再煩你

其實樓主除左煩，心底係咪有一d優越感？

呢d毒撚都唔叫痴線佬叫咩
死毒撚人地擺撚到明唔受你就唔好煩鳩人啦
樓上d柒頭皮仲要話樓主係雞

一見鍾情太常見
毒撚都係安守本份好
平時太少接觸女性 成日以為有弦外之音
呢方面 真係最忌有自信
要抱住平常心 當女仔係同性咁看待

你唔撚係呀

屌，毒撚真係好撚痴線架
幾年前仲興玩緊online game時，
有堆圍內一齊打機既網友，
我地互相交換左電話諗住比人打呀、有場開既時候，可以互相通知大家，

平時我地都係遊戲內傾計所以都無咩野，
但後來我退出無再玩，都無左電話呢回事，
呢個就係惡夢既開始，
我退game之後八年內，
有左whatsapp出現 佢就間中叫下我打堆符號無聊野，
之後仲癲，
每隔一個月半個月，
我訓左覺凌晨4-5點打黎 唔出聲
我block左佢電話又用133打黎
（果陣唔mute電話訓覺，因為同男朋友long d緊，唔想miss line 既call)

最後忍唔住去報警（不過無理到），
改電話 先無事

真係年少無知，亂比電話人，
自己攞黎衰
毒撚真係好可怕

又點呀正義撚 又想扣口德分？
恥笑d女人係雞既post又唔見你去伸張正義？

樓主呢？

聽日睇頭條

一有張疑似樓主既靚女相出黎

成班話人係雞呀撚狗呀果d消失曬

連登仔

平時太少接觸女性 成日以為有弦外之音
講得好啱 太恐怖

死毒撚都有人撐

係撚，隔離post既

柒撚完未呀

樓豬仲夠膽放上黎
一陣條毒撚見到個post
除時發起癲上黎 搞鳩你大家一獲熟

樓主 有一本h漫推薦給你看 戀愛初體驗 我的正能量都係係看漫畫個到黎的 呢本你看完會學到好多野

我就係樓主男朋友
大家有咩問題可以問我

amazing

屌你老味 未拍過拖係咪就可以不停騷擾人呀？
公開鞭鳩佢咪就係塞緊錢落佢袋，教佢咁樣永遠剩係可以做毒撚囉

柒撚到咁緊係要POST出黎比人笑

巴打好ball

毒撚真係好撚恐怖呀屌
樓主真心你搵你男朋友陪多啲你
一陣條毒撚搵到你跟蹤你做變態嘢你就一世
遠離毒撚block鳩咗佢啦
好撚恐怖

btw,

簡直同果個教會毒撚一樣，人地可憐佢講多兩句就以為人地冧佢，仲話自己係女人湯圓

叫親raymond都係仆街又係喇叭嘴，成日小小事就唱通街，你老尾

屌你老母睇到嬲
有時唔係歧視毒撚 但真係頂唔順佢咁死唔斷氣 好似痴撚左線咁 一年去一次日本算乜撚野 有假 一年去4次都得啦

老老豆豆樓主扑左佢wtsapp 電話咪一了百了，
咪又係心思思想知條毒撚講咩先唔扑，
扮咩受害者吖

老老77 唔係踩動漫
但有d唔識諗既人 睇得多 當自己係主角
會脫離現實 以為自己係眾人焦點 一舉手一投足都戲劇化
同埋冇人會抗拒主角 就算有 都會慢慢被感動 接受
你地試下再loop多次d對話 條友真係自我中心+自high得好緊要

上面條女邊個黎

樓主遲早俾佢感動到

同埋現實每人都有自己圈子， 但動漫入面，主角係所有人既中心
我諗諗下有時都放大左自己 以為自己好重要 真係柒到打冷震

咪撚聽班柒頭講
唔好block佢 好撚好笑

你咪撚再sd on9野比樓主 我知係你架毒撚

接受你 信任你
講到好似自己太好 樓主太自卑唔敢高攀咁

係邊到？

屌做咩唔block 柒條友

其實唔止毒撚係咁，mk狗公都係咁

仲唔更新

呢d FF撚其實真心有好多
我絕對信係真事
屌你地班毒L 好心你地唔好因自卑而自我彭漲喇
真係好撚肉酸
仲有樓上話樓主PK果班
係咪唔覺得有問題係女仔角度真係好撚煩
唔Block係因為真心who fucking care咋
你地唔撚係度FF會因為對你有興趣而唔block你呀嘛
毒撚真係好自我中心

搵人招呼佢

咩事

ching識d野

屌，驚動埋其他人，好撚嬲！

我都覺得係佢

屌你做乜撚野姐

唔係點有得開post 再俾你加口德分呀死柒毒
見到d同類俾人撚緊好心痛？

難得有野笑下先唔好block

你刺激到佢搞到佢係你樓下等你仲危險
佢睇動漫睇到分唔到現實
好易睇左套h漫姦你就同到你一齊
由佢ff下都幾好

佢朋友都唔正常 講野95搭8咁

嘩屌

講真樓主咁怕人煩就block左佢啦 你又要睇又要答佢 有冇覺得過佢因為你有回應/有睇佢先咁癲落去? 同埋你口話唔想佢煩但你又睇哂又唔block 除左話你想拎黎笑同share出去都諗唔到咩原因

btw 係幾好笑既

至鍾意睇癡線人發癲

仲有下文

真係FF 痴線佬
不如block 咗佢就算啦
佢知唔知你住邊？

係咪佢已經睇到個post

唔好比佢停

點解條友係用個『又』字

鐘意人，就放手啦，唔好做煩膠

利申：曾經都係咁，諗返都覺得痴線

睇到艾斯嗰到真係忍唔住

block左喇

睇呢個人應該同樓主唔熟 係咪毒撚嘅朋友?
啲對話奇奇怪怪 又唔熟無啦啦會咁問人嘢㗎咩

追到live

知邊個屋苑，詳情會講

唔知 講野1999

收皮啦 睇完 又要笑 笑完就罵樓主玩9人 唔一早block
咁你地唔負皮上一頁?

Live

係以前既同事

應該係我block左佢，佢叫依個我識既同事搵我

想食花生，唔好block，真心

代入個毒撚，件事應該係個毒撚搵個同事，
話樓主唔見左，好擔心佢出事，想知樓主仍否安好

block 9佢佢會唔會跳樓

快啲還擊啦痴漢！
Post樓主既笑容上來比大家感受下

繼續，佢既私人野就刪啦

agger路又出黎煽風點火

真係好恐怖
不過當局者迷, 揾人屌醒佢啦

送佢入青山啦
好想知佢真人咩樣

好樣過你咁囉

POST我出黎做咩

樓主請繼續
BTW想睇樓豬既樣

是其是

毒撚俾人放上毒撚forums恥笑 慘

支持樓主繼續釣下事主繼續post對話圖
等我地一眾巴絲打有得食下花生

樓主可唔可以unblock佢
I WANT MORE!!!!

幾年我同呢啲毒撚應該無咩分別
後尾有FD帶我叫脫毒情況先有改善

收皮喇死港女 、人地靚仔有錢你又一樣出哂水

佢當你blog咋，臭blog

屌你老母我地邊有野笑呀，解block等佢send條撚比你啦

小妹g持絲打撚狗

我而家搭緊車黎搵你

點解仲有人會覺得男既冇問題

我咁愛你你竟然咁對我？

形容下
矮過我 （講緊我得160...）唔係歧視，做朋友冇問題
肥，唔係超肥

完

做咩貼我對話，我只不過係愛你

屌你老母

其實你直接block鳩佢得啦
po佢上黎做乜撚
明知佢痴撚線仲要網絡欺凌佢
樓主正仆街

痴線好拎煩

幫你手屌鳩樓主

繼續

毒撚好團結喎

啱 block鳩佢咪算
有乜好笑要po佢上嚟?

以前高登屌到樓主仆街啦 娘娘收兵呀?

佢已經連自己都呃埋

係仙氣

咪撚狗啦
由佢自言自語啦

樓主好直接拒絕啵
邊忽收緊兵?

波台撚死開啦

OMFG!!!
如果真係樓主既話
我想講你個英文名好learn

gay post

收皮啦成日高登高登
如果高登開post咪又係食花生

咁真係好好笑禍
唔通你都係同一類人

推到樓主仆街

睇黎佢真係好想同你做朋友

其實唔會仆街囉
只會顯得你地啲毒撚氣急敗壞

有冇相啊

樓主根本就attention whore

阿敏

whatsapp對話圖有咩花生食呀小學生

你自己作都作到啦柒頭

撐同類

幾張對話圖推到廿幾頁 on99

樓主唔block鳩佢係咩心態

一定係幾個月之前開始send msg比自已就為左今日開post啦

你地班傻仔繼續推

記得問埋樓主要唔要元朗糖水添呀

唔夠講就發脾氣 玩具狗

屌，我識個痴線佬痴線到我block晒佢所有野之後仲無限開TG account msg我，又瘋狂no caller ID
做咩姐 唔理佢之後又

more

終於有今日既

又話block左既

樓主block唔block佢都好
佢係受害者係事實wor洗撚扮受害者咩
成班毒撚見同類俾人笑即刻起晒鋼
幫佢遮埋icon同電話已經好俾面

仲要搵上門(唔係我俾地址)
又話我媽恐嚇，又要報警乜乜77

點解佢會有朋友

今日block嫁，佢講左啲好恐怖既野

咁可唔可以快啲貼上黎？

今日12號呀

平行時空

Block左邊有花生食

笑死
Anyway樓主小心啲

樓主加速？

快點

屌 救命呀 get錯左個我同你唔係好熟

解block完再貼11同12號既，加速呀

樓主唔好block佢呀
待笑

pish

樓主撚完狗未

返緊工呀

講左咁耐有樓豬樣睇未
講下自己邊part吸引到痴漢啦

試過有個痴線佬比我block晒電話 ig fb etc
有一晚換電話卡去另一部電話度試機
換咗唔夠一分鐘就突然收到佢電話 （block電話係跟機唔跟卡）

點解比人block咗仲可以係咁打嚟
放過我啦大佬

自己搵張女星圖腦補啦

毒撚話人地覺得佢玩弄感情
dun FF too much

依度都有幾個啦，毒性相吸

樓主想用一個痴線佬 引連登一班痴線佬出嚟

I know that feel bro

希望大家唔好因為呢條友
而認定左睇動畫既人就係咁

去廁所蛇王貼野唔洗教啦

樓主吊完人引未
係就一次過post啦屌
幾頁先一張圖

呢個真

唔好block阿樓主，求你同佢傾下計，一係同佢講你鐘意孫中山呢d革命英雄，叫佢為香港捨身成仁

個頭盔幾靚下 唔好話你，我自己都係毒撚，我都可憐佢，但係我相信在坐各位如果有得揀，都唔會真心想同依種人做朋友 除非佢改

真係好煩喎

睇完呢個post 我覺得我正常到自己都驚

樓主肯貼未 唔想等了

開名啦 痴線佬人人皆以誅之

有乜問題？明明連登仔最鐘意睇樣判斷一個人嘅價值

你班毒撚真係好嘔心 自己無樣就要求女人唔可以睇樣揀人 另一邊就嫌棄樣衰嘅女人 襯地淋啦

唔好咁啦 老細行出黎就仆街了

( Show Blocked User - Isaiah.Thomas )

做朋友返工傾下計幾好，但之後就發現佢好有問題

你個冚家鏟都真係幾眉清目秀喎

睇海賊王，玩神魔，死偽毒

可以貼狗公個樣上黎 佢即刻收皮

左眼錯焦既

我覺得最好唔block住
唔block可以睇下佢有咩動向 可能佢會話一陣去接你放工 或者去你屋企等你之類個d 咁可以有防備呀 可以call男朋友屋企人或者報警

如果我係樓主我會好撚驚

我唔係話要撐條痴線佬，如果真係有呢啲咁既痴線佬佢係抵死
但樓豬貼完一張之後一陣又再貼多一張，一陣又再貼多，一陣又再貼多一張，一陣又再貼多一張，一陣又再貼多一張，一陣又再貼多一張，一陣又再貼多一張，一陣又再貼多一張，一陣又再貼多一張，一陣又再貼多一張，一陣又再貼多一張，一陣又再貼多一張，一陣又再貼多一張，一陣又再貼多一張，一陣又再貼多一張
你係貼就一次過貼哂啦
諗住呃多幾頁comment人地禁多幾次搏上熱門上位呀?

何必要貼人上黎
個個一出世就識溝女？
鬼唔望佢日日係你樓下等你

仲以為貌若天仙先會令人神魂癲倒 試過一件極靚女既我都係加下fb講兩句就算

因住個毒撚因愛成恨
Po你ig出嚟

利申樓主一定好靚

樓主識玩

已經更新得好快啦wo 頂唔順咪自己FF晒佢個故事

頂我返緊工呀，你唔好睇住囉

建議樓主一個鐘上一次黎報平安

咪再搞我條女死痴線佬

屌，死班死MK死偽毒，平時就話自己好毒扮哂親和力高，一有事就過橋抽板，好撚嘔心

其實佢推薦果兩套動漫係幾好睇

雖然我未睇過

睇完呢張圖既對話我覺得好似小欖走左個病人

雙葉？

d 肥矮毒柒 幾時先識得有自知之明？

我愛你
我鐘意的係你的笑容 有同情心

想問呢到有冇巴絲打係精神科醫生?

搵個巴打接手啦，扮哂公告話各位朋友我轉左新電話號碼乜乜乜，之後唔小心send左比佢，之後block左佢，咁佢得返一個方法搵你就係要搵新既電話號碼，之後搵巴打釣佢老味

樓主有小朋友未？

約佢出街

o

樓豬 條友係咪姓王

Live la

我都鐘意左樓主

對唔住囉

好得人驚，以為自己大情聖咩，人地唔應你你就走啦，分享自己生活？人地一啲興趣都無呀真係睇字都覺得好得人驚，唔自量變態毒撚衰過油頭毒撚

似有病多D

條仔諗野好正面
我覺得樓主可以試試

樓主慘喇 呢度有好多類似佢既痴線佬

全公司一齊食飯，走果陣同其他順路既人一齊搭的士，佢大概知我住邊

可唔可以一次貼多幾張

好黐線呀真係好得人驚

艾斯都出埋真係頂唔順

樓主小心啲呀

遮完都睇到佢寫左啲咩

會唔會癲到咁 有D假

樓主想開post2咪講囉 會幫你推㗎啦 不過唔撚該貼快啲

最後一張呢

好L恐怖！！依排一定要叫你男朋友送你返屋企！！癡9線

試下叫佢送層樓比你

我都諗起一個姓王嘅黐線佬

不要諗好嗎

同一日既對話就有可能係自己send比自己

我諗冇人會得閒到為左上黎開post引人注意編排咁多日既對話掛

原來大陸仔黎 樓豬真係小心啲

不如樓主約佢出黎
之後搵幾個巴打假扮你男朋友
胸下佢

block撚左邊有得笑呀傻鳩

做乜撚野

如果張圖真係樓豬，我都理解佢

唉… 毒撚

講真，睇到依度真心唔好block佢，最少知佢動向

會唔會原來係恐怖故
最後個變態佬係樓主電話發出訊息....

有可能想同你一齊殉情

仲要知住邊
夜番叫男友/屋企人接你穩陣D

樓主呢

佢表面上不停咁講野，但字裡行間感覺到佢越來越急，唔耐煩咁 樓主返屋企小心啲，搵你男友一齊返屋企好啲 好恐怖，我覺得佢好似有啲精神病

做咩姐佢

好心仆街樓豬就唔好再撚狗啦 久唔久覆佢一嘢
你咁有咩意義呢 又唔block佢 我覺得你係覺得好好玩囉

薯仔頭
仙氣毒撚
女人湯丸
火拳艾斯

仲有冇其他

你直接大佢話再煩住你就報警唔會好啲

佢怕就縮，唔怕你咪報警囉

糾纏落去既意義係

點解藍剔咁耐我都未睇透

我鐘意呢啲

比花生連登仔食

你岩 上面都有講 起碼有個防範

呢啲癡線佬
樓主block佢既話
好易心有不甘做更多癡線野
試下再隔耐啲先覆，覆得再直接啲狠心啲

利申：遇過，冇block過都解決到
希望對佢都有效 小心為上

btw 你一係就貼撚曬D圖出黎好冇？ 一次貼一張，講故台？

你而家出呢個post 佢會唔會又煩鳩你

越睇越癲
睇動漫睇到唔識抽離當自己係主角

其實上面係咁叫block 你block佢都係繼續痴線 有用？

假膠唔評論

如果係真既，樓主拖出禍就笑

樓主呢個時候要搵你男友出手， 真係要搵個男友惡惡地同佢講先得

終於追到live
好想知條友講左乜令樓主block佢

成班傻鳩炒晒車

睇返你d動漫啦

唔block起碼知道佢幾時捕你
越睇越覺得佢係會斬鳩人d痴線佬 樓主小心

真
咁有耐性煩你，一block佢應該會用第二d方法搵你

樓主左手whatsapp右手？

我的字典裡沒有放棄 因為已鎖定你

屌
嗰d唔忍心望到一個好似自己既人俾人笑先咁講姐
你留意下叫樓主block佢嗰d語氣都唔多友善似鬧人多過關心人

如果條友係靚仔，一早就無咁多問題

真係小心d
動漫撚ff 分分鐘以為比刀砍係唔會死

我愛你我屌毒撚真係好得人驚

樓主男友知唔知呢件事？

靚仔冇咩可能變到咁痴線啦

果個點會係樓主
果張圖係另一個連登個痴線佬自己ff

咪係 我好話我話丫 如果現實有個樣衰暗瘡肥妹話鍾意你地班毒撚咪又一樣屌鳩人地
係爭在會唔會擺上嚟俾人恥笑咁解姐 懶清高

我女朋友都試過，又係pt 同事
後尾同我係街面對面撞到比我話完先收皮
煩左成半年

笑到痴線 樓主唔好block人啦

依度就完了

呢d叫猴擒，唔係進取，女仔對你有意先進取
人地對你冇意但進取只會嚇親人

好變態

講下你地見面之後點

認真 樓主真係要小心啲 去埋屋企樓下真係勁恐怖 要叫男友送

屌以後聽最後晚餐都諗起呢條契弟

人無法走過每天 為求沒有帶著遺憾活到終點

即刻聽下首最後晚餐先

認真

真係有人覺得咁樣會溝到女

真係不安 樓主小心人身安全

唔係話幫女人 啲依啲毒撚ff到咁樣 唔係精神病 講都無人信啦

你的朋友就係我既朋友

乜都放上黎

不安

襟兄弟

呢個post 唔識講 各打50大板

緊係冇見啦

明顯feel到個痴線佬唔識人情世故，唔識同人相處果d人

剛剛個男仔即係?

如果樓主令佢有遺憾係咪即刻活到終點

痴撚線 開樣啦

樓豬又真係幾on9既。咁都唔報警加post 電話

笑左，依首歌講咩

樓主竟然唔係mk妹 咁都未聽過

d行文風格勁似有仙氣果個毒撚

我都唔知佢講咩，求解答

我要你做我女朋友

最後一次幾時

我要你做我女朋友
好似小學雞扭計咁

好痴線 仲痴線過我

你個朋友有無 玩開飛標

我識有個類似既人又係講類似說話

條毒撚會唔會搵鏹水淋樓主或者樓主男友㗎?

香港係咪真係咁多痴線毒撚

佢似乎跟蹤過你

俾多十個膽樓主都唔敢啦

仲刺激過睇恐怖故

唔想理佢block 左咪算
拎上黎笑
連狗公都談唔上既毒撚 好可憐

我有個女仔fd對鐘意嘅男仔又係會瘋狂ff
不過幾靚女的

佢有妄想症下話？

會唔會係其實一直跟蹤咗樓主好耐?

冇出過街，一直喺屋企

教路
對住毒撚要用番毒撚既語言
同佢講我想睇到onepiece完果一期先再見你 我唔可以一心二用

ff既人識分理想同現實
樓豬個個唔識

係 之前有條友我為左佢換3次電話
一俾佢知道我電話號碼就好似樓豬咁瘋狂whatsapp我 133打嚟話愛我叫我原諒佢
瘋狂開fb ig ac inbox我 搞左我三個幾月

成日講呢d廢野
如果係高大靚仔就唔會培養出痴線佬性格啦

如果我有生之年可以睇到HxH結局 我就做你女朋友啦

佢唔係毒咁簡單喇 佢應該有精神病
咁樓主會好危險 要速戰速決唔好糾纏咁耐
你不如報警啦

樓主有男朋友呀on9仔

不如講hunter好似好d

點會同佢有依啲回憶

痴線啦
咁樣姐係樓豬同佢表白

唔好quote殘體得唔得

係我就會講獵人完嗰期

呢個世界好公平 相由心生 心由相生

柒少陣啦小學雞

屌你 唔好講呀

講d咩先會令呢d人徹底死心?

樓上條友直頭點樓主去死 教路...屌

樓主不如叫男朋友陪你當面拒絕佢喇 講清楚之餘你嘅安全都有個保障

毒撚俾人屌真係一個惡循環 本身人際關係差 唔識企喺人地角度諗其實呢啲行為好令人反感 結果受到態度差嘅拒絕 然後又騷擾第個又受到拒絕
但鍾意一個人真係會忍唔住好似on9咁想同對方傾計

利申 第一次想追一個男神就係咁瘋狂揾話題 食檸檬都照繼續

巴打食開豬閪？標準唔同啫唔好勞氣

收皮啦屌 有邊個唔以貌取人?

唔好覆，你一覆佢就覺得自己仲有機

咪係 高大靚仔日日都俾女圍 想黐線都唔得閒黐

我有兩套動畫推薦給你看

我都覺

[求起底] 有冇人識依條女

但就算唔覆，佢既ff世界都已經有千百樣關於樓豬既幻想

DJ咩

唔覆佢都會繼續講

其實minion 未出3

又一個痴線佬

有冇人同我一樣頂唔順佢啲書面語+口語

其實條友係咪有精神病 認真問

毒撚：佢一定係怕醜啫

諗諗下笑到扑街
係fb update，佢都可以聯想到關自己事
已經無人阻止到佢

點解香港咁撚多怪人 每班總有一兩個成日喺網上面自言自語 神神化化嘅人

傲嬌 好萌

我愛你 我要你做我女朋友
依到真係勁痴線
好撚恐怖

好難講 可能一時谷精上腦 問題係佢幾歲仲係度發春夢？

btw 想睇line佢打左啲咩俾你

喂，呢個痴線佬堅有病架wor，要入青山個d黎

支持樓主分享，但請小心人生安全

Btw 唔好理班人話咩樓主係雞個d，痴L線

原來係我令你改變的

有機會1001 呢個post 啲花生太好食了

今晚down黎睇下

樓主不如你試下用粗口鬧佢叫佢以後咪撚再煩住你

令到你喺佢心入面嘅形象破滅

重重咁傷呢個痴線毒撚嘅心 佢應該會死心收手

9成係咁

可能佢已經偷拍左你，日日用張相來起機

其實係樓主比人撚緊

呢句咁強勢如果換著一個高大靚仔講

毒撚：好真性情 佢終於向我敞開心扉

追到live, 痴撚線的

佢呢d春夢我以前勁過佢十倍啦 成三十歲人都唔化

喜歡你的率直

true.... wtf...

Blk柒佢啦

屌 笑到hihi

條友係咪性麥？

Block左 你你一陣又話自殺咪 樓豬咪仆街含家產

直接鬧佢痴線叫佢睇精神科醫生得唔得？
再屌埋佢老母 咀咒佢全家
佢應該會死心啦掛

呢句咁強勢如果換著一個暗瘡肥婆講

麻甩嘅女仔真係好有性格

咁你中意醜女定靚女呀
而家條仔唔只叫柒 仲毒到精神病添呀

啱啱搵到

因愛成恨
仲未原諒我之前追第2個女仔
等我用耐心同誠意感動佢

佢極有可能有妄想症

呢d堅係妄想症 唔講得笑

11月煩到而家

一對男女曖昧緊個陣個男仔講就梗係
都唔知條友自己ff到咩地步
覺得自己同樓主個關係去到可以講依句說話

試下將所有韓劇強勢追女男 換成唔夠160毒撚

樓豬點忍到

樓主佢line同你講咗乜

巴打口味真特別

strong post lm

搞到我好想睇學下野

介紹俾我
我最擅長同癡線佬溝通
因為連登宇宙巴本身都癡線的

我想嘔

FBI is watching you
樓主，有人知道呢個post的

樓主要小心呢類人 搵人陪你去大巴星佢啦

普通料啦

一般貨色

cls
我驚佢真係會因愛成恨
之後

哇屌 啲痴線佬全部差唔多
之前都有條差唔多既痴線佬係咁煩我
最後wtsapp block左佢

睇黎有前同事上水

好似丁蟹 樓主小心變左第二個羅慧玲

條又痴又痴唔曬 會試下用你同情心 不過你都係小心 一陣 痴撚到 跟你番屋企老強你 依個世界 咩人都唔怕 最怕 痴線佬

係咁嫁啦
肥妹豬扒勁主動咪又係俾你地笑
好撚嘔心呀連登仔

好想睇佢真人

your face your fate 根本係unspeakable truth 點解仲有人攞呢點去講

本人就真係未見過高大靚仔係會咁痴線

如果無連登呢個post夠唔存在啦
如果如果，以為自己看撚透世事咁撚樣

變態痴線佬浦頭

美醜都一視同仁 勁過德蘭修女

仆街 好似見到自己咁

Megu megu fire

真係跳樓先算

哇屌 樓主可唔可能一次過放出黎呀

作賤自已去識男仔

因為係佢腦入面 自己=男主角 樓豬=女主角

依句又係睇到我好嬲，我同其他男同事吹下水，乜野叫作賤自己識男仔 救命

樓主返左屋企未？
你一直在玩命.jpg

唔好quote個金剛棒啦

差唔多放工喇，冇事既

雖然我地食花生 但都關心你既
有咩事記得update

毒撚既世界 係唯我獨尊 除我以外既男性 都係屎 你同屎吹水 等於作賤自己

其實哩D 人都幾慘

正統嘅援助交際可能真係幫到佢地

可惜

好撚癲
我愛你 我要你做我女朋友

佢邊位啊

你睇下公司門口

如果真係，幾個鐘頭就會有單血案

同佢講話等到五星物語完結嗰陣就可以

自我中心到癲

定期向屋企人或者男友報個平安,癲佬有名你叫真係癲架,佢癲起上黎到時有咩事就喊都無謂

吉豚屋舊同事可否提供樓主IG
好想睇樓主有幾正

有冇人整合開新post

我個心就好似柯南一樣，佢變返成人和地就拍拖啦

如果樓主肯出去同佢見面，相信佢會即刻除褲姦咗樓主

主樓諗諗佢啦 佢似係擔屎都唔偷食果啲來

樓主小心比痴線佬伏

巴打你...

仙氣徒弟

留名 痴撚線

同呢啲咁既人一齊仲多野煩

真係有咁多痴線佬

面皮厚到咁 唔講以為689黎

無追po 樓主po左條變態佬嘅相出嚟未

冇追post 你地本身係唔熟?
佢係用當你係ex想追返你嘅語氣

你在哪？

你咁樣做，90%嘅機會變成血案，叫定白車都得

樓主，你pm佢電話俾我
等我屌鳩佢條on9仔先

p.s. 見到佢有我影子... 我以前中2開始暗戀一個女仔，暗戀到year 2 ，一直都煩住條女，又動漫日劇上腦，果陣以為自己係求婚大作戰個主角，
所以我好明個男仔諗乜

利申：有女友

我初頭都以為一齊過

其實得這首歌啱佢

樓主冇事既，我愛你

果個人已經因為係咁騷擾其他女同事而俾人炒左啦

晚晚發夢都聽琴我愛你
其實好心就屌鳩佢啦

樓主做我女友ok

係咪知D野

堅

對 確實有一場干戈
再 也沒法倒如當初
其實倆心清楚 如像摧毀溫室的猛火

抱 抱著看星塵散落
太 太快樂卻無視身邊野火
來襲冷風吹晃 還後悔花火燒光沒撲火

再抱擁多次 再挽手多次
再可不可以回到輕吻嘴邊相約點
描畫彼此心動景緻
風箏會旋轉 飄往同偕牽手的那年
豈可斷線

那 那合照歡愉對望
這 這夕照迷倒海港
曾為你寫的歌
如未了 約定一生一世還在播

再抱擁多次 再挽手多次
再可不可以回到輕吻嘴邊相約點
描畫彼此心動景緻
風箏會旋轉 飄往藍藍天
竟不怎為意 高空不勝風猛鞭
最後都歪倒斷線

再抱擁多次 再挽手多次
再可不可以回到輕吻嘴邊相約點
遺憾歲月總停不了
多一秒留戀 差一秒歷史改寫意義
回憶的刺 想念痛多一次 只求不相見

On9樓主 自己唔識同人溝通 去清楚拒絕都算 block 都唔block

agger,同埋好撚好笑
求你繼續post

真係唔熟，自從知道佢鍾意我 返工都避開佢

去緊搭地鐵

係lihkg 見返你的笑容就好啦

或者做過類似嘅事

返到屋企記得報平安呀

唉 有同感 你可以唔見唔理唔覆 我遇個個痴線佬係我公司個客嘅人 公事上仲要聯絡 條友癲到唔覆佢就自言自語 同你個case一樣 仲要話自殺 香港地痴線佬好多 sis 要自己小心

咁我又唔知喎

比多少少搭的士啦

小心d 留意下有冇人跟住你

樓豬喺度報行蹤，如果毒撚有mon post，你咪...

pm佢電話我
我屌撚醒佢

多謝大家關心

樓主做咩成日番工企水吧

樓主搭地鐵都有用
一黎人多 無咁夠膽
二黎樓主可以安心啲
三黎可以留証據報警申請禁制令

我唔信條毒撚唔上連登

男友屌完佢會顯得樓主好廢
令佢覺得可以趁男友唔係到搞鳩樓主
同佢講清楚本身當佢普通朋友，而家咁做令樓主越黎越反感，講對唔住都冇用，冇彎轉，係為左你就唔好再煩鳩你
再唔得真係要考慮報警
同埋證明到佢根本唔係真心愛樓主

想我嬲？

好想睇返哂之前啲痴線毒撚post

毒撚真係好恐怖 樓主有冇試過叫你條仔去警告佢 d死毒撚比人兇下就笠水架喇

想我嬲都冇睇過?

小心呀 唔好係尼度講自己係邊 佢隨時mon住個post

你釣條傻佬出黎啦

1001

冇野爆喇喎 好驚佢知，識佢唔好話比佢知呀大佬

認真 你同屋企人講聲叫佢地去地鐵站接你好喎，條友咁癲，話唔定佢仲係你屋企樓下，你仲block左佢，見到面佢癲起上黎真係唔知會發生咩事 有無兄弟姊妹，叫佢地去接下你啦，無既話同老母講聲話「有癡線佬追我唔成話佢要係屋企樓下捕我」，老豆老母都唔會放心你一個返歸啦。
小心啲呀樓主